2019倚天屠龍記 (124) TVB 星期一至五8:30pm 我敏世界第一

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

最愛張三豐

你好快

你哋好狗 未爆po就搶位

good choice

你手速太慢

我昭

右一完勝

求其揀都已經好掂

唔知張狗試過未呢

老婆 = 周芷若 (乜都用)
小情人 = 趙敏 (拍下拖flirt下,戀愛用)
SP = 丁敏君 (女皇play技術向出火用)
奴婢 = 小昭 (主僕play用)
人妻 = 不悔 (後母play人妻play用)
女神 = 黃衫姐姐 (打J用)
淨底一日休息下, btw 其他女唔入流

祝緒丹宇宙第一

敏

星期六日好難過
tvbon9淨係播一至五

其實救人跳樓果到係點做到？就落地之前扶正個人？

第一

tst見
@陳松x愛人

武功

留名

祝緒丹平行宇宙第一

我接受到娛樂大家
接受唔到流行經典50年 好難聽

Tst有咩活動？

你當系一種武功，比佢地借力，散下啲衝力

流行經典50年播極都唔完

咩黎？
Link?

要播50年

搵人去追擊

今日咩環境

邊個係廁妹？

之前一開電視見到兩條友唱超人迪加唱到懶投入咁就打冷震

遲左黎唔知你地講緊乜，有無人解釋下？

小妹是公屋妹 你好

手足接力

個title又

btw

total war three kingdoms

佢成日po屎上黎所以叫佢公廁妹

係咪滅絕同若一齊跌
厹接左若
滅絕就跌瓜左

post左一次咋

無忌係可以接晒兩個
但係空中滅絕拒救 打左一掌落無忌度 無忌受輕傷，滅絕拒救仆街死

仲以為我緒丹黎左tst

我都睇緊

唔係 滅絕下降速度太快

我同祝祝是fd子

點解佢咁講

做咩咁多負皮

sry誇張咗

擺返幾圍道歉啦

好似幾正

親密度+1

有4 5 個倚天巴玩緊
一齊啦

明報教主 張無忌

賓

咪再po啦 好頭暈

唔想污染對眼

好醜先係問題

G

點解張無忌一見黃衫女子就叫姐姐？
唔俾人哋後生d?
我覺得張無忌喺度侮辱緊黃衫女子

我覺得好暈

無忌得20歲
黃衫起碼30

post一次
但quote左成日

好暈咩

敏黨留名

點都唔夠萬安寺救人咁尷尬

放心 畢生難忘

睇見個死人頭係咁fing

你地跟本鍾意屎

魔法師都留名

我都唔想睇到架 自動load咗出黎

無計 香港人就係鍾意屎尿屁

佢琴晚訓邊 公廁?

分別唔大

好想同佢一齊奮鬥

有無dl ?

訓街呀

入左

負皮

dl黎做乜

嘩 你平時食屎玩屎訓公廁 變態

Ok

你鐘意睇ma

po圖又方便啲 唔洗親自...

迷若

我想睇架咩 自動load呀

觀音mode

係

點知有30歲?

萬安寺跳樓機

yukee有留言

花式跳樓
第一次睇個陣真係好尷尬

竟然認得
佩服

要儲氣先

老屈

剛睡醒 若黨Lm

up乜

美

你變態就全人類都知

好波

大家都明 得你唔明

冇

全世界狙擊公屋妹

想心賴落我度?

有你咪得

頭幾個都好似好有心機逐個嚟，之後趕時間咁

又癲撚咗

好心佢就一係全部都趕時間咁樣啦

藍衫係咪Laxalt

佢唱敢 同好想你都好聽另外兩首都唔差

成日都虎頭蛇尾

好似龍珠個地會崩

拿拿林唔好煩一次過黎

越諗越on9 後尾果d用d石仔彈一彈就安全著陸

其實如果班垃圾咁驚
張狗用大挪移整層無形力牆俾佢地當跳板用輕功咪算 不過寫到食完解藥未回內力淆底

打機啦

抽離一排再投入啲睇多次後半part

又打ttw

想點

Lm

幾時有兩世歡睇

你係祝祝嘅廁紙就差唔多po兩張屎圖

慢咗好多啵

公屋妹已經同屎掛鉤咗

我接受唔到經過那些年做主持帶唔起氣氛家燕媽媽贏佢一條街
我接受唔到心臟停頓嗰個做主持企喺後面咩都唔講算咩主持落地獄都咁話

清離

多啲嚟密啲手

GN力牆 新人類

都啱，一次過睇晒好空虛

愛人巴 簡迪又傷番

因為你哋，等陣佢又要借酒消愁

海之戀

宋狗公喺隔離係咁叫:芷若快啲跳落黎我會接住你真係好撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚煩

跟住又post嗰啲嘢 無限loop

個名好on9

屎之戀

幾想佢老豆車巴佢，又唔落去幫手打，企係度叫

die loop 日日有新鮮野貼

feel到你好x燥

個刻可能芷若心諗：收聲啦好嗎

宜家跟tvb睇，得閒就睇下啲cut

咪呀鑊鑊新鮮鑊鑊'金'

我幫佢post 啦～

佐真奴都有細傷

其實張狗嗰陣唔屌柒宋狗係咪男人黎㗎

個名好公屋feel

你個名

無楊逍黨 唔撚使睇

燒到黎啦大佬

咪襯返公屋妹

我哋若黨就算要孤獨 絕不會跟宋狗過世

我依家去飲了

oh祝祝抹嘴

又飲

記得就算醉咗都唔好亂嚟

啱呀，唔可以再沉落去

唔會post自己luu

fd結婚

記得放過宴會嘅廁所

好難講 醉起上嚟仲癲過愛使

愛使真係癲癲地
唔夠佢黎

飲酒唔好上連登
驚你又控制唔到自己

靚女唔痾屎

唔上連燈
做人有咩意議

公廁妹原來用廁紙抹嘴
風度翩翩儀態萬千嘅祝祝先唔會用廁紙抹嘴
佢最多用廁紙抹屎坑唔好諗咁多

好pure好true

有 用某巴打個名
鈺琪BB就是我的一切

一陣上水就追擊你啦

你係絲?

好多野食

圖呢

我係靚女

即係又...

食屎啦你 又多女又多野食
結果圖都冇張

橙衫靚女

祝祝靚啲定你靚啲？

祝

識野

咁長 好難記

我又唔係公屋妹

唔會啦 佢依家自閉
你地成日唔理佢
得我可憐佢 理下佢

個塘乾晒啦

你死啦一陣

小昭最正

ok la

係都佢孤獨死先

一陣有冇女女睇

唔知喎 亂影d比你

唔好比啲cat我

比孖妹你

拖住敏敏隻手係到行緊街
你地繼續你到ff啦

琴晚訓唔著㩒左條六環彩四隻贏左兩隻跑第四
但係今日掛住煲創造營同訓覺冇買心情不爽

喺街都發癲

你繼續ff我哋ff啦

乜水黎

熱辣辣

神亮金剛四五疊入灣都贏好勁
美麗滿載二班砌盡都輸

6w潘

點會有人忍心反

今日慘死
機智神駒拖幸運精選，百步穿雲拖威進駒

遨遊戰士笑死

我都中幸運精選
跟住推左落去將才

agger

是日笑話田泰安
將才又要儲下氣

借機吹奏hana

演唱會嘛

啱啱想講

東張閪望又吹噓Hana 首ED，不如公佈搵演員嚟谷收視啦

唔讚我敏

柒到，咁都拉到hana

片尾唔覺好聽

大台唔提趙敏
無趙敏 呢套垃圾

抽到地裂

垃圾東張西望吹奏海味師太都唔提敏敏

最靚滅絕師太同最仙周芷若
屌佢老母

佢老味講倚天等我衝出房，點知提都無提鈺琪bb，仲要原來主力宣傳hana

識貨

當我敏死㗎

係咁架啦

呢下好笑，射唔出咁

無人聽知呀

你唔係hana鐵粉咩？
btw 詩雅live

生生死死........

睇嗰時諗屌你老母收皮啦，你接到咩

講得多啲人就信

垃圾TVB真係on9 抵佢越嚟越廢 完全冇𠾴人嘅眼光敏敏都唔撚提

但提左芷your

兩個主角提都唔提笑咗

都係唔好請鈺琪嚟香港好
陣間又虧待人

雖則張狗無咩好講

敏若個lv應該要有高規格接待

餓到無聊覺得自己好有創意

屌打全女藝人

到時又問埋啲尷尬問題
一定摷東坡家事講

佢真係好慘 去到邊都俾人虧待

高ling都女一，你知乜事

諗起都想死

嗰套嘢好大陣倉底味
未播已經宣傳緊再下一套

仲當正人地係當年d茄哩啡咁撚都似

呢個月開返睇tvb 都係睇愛回家同倚天
其他不提也罷

佢厚面皮啲講到自己好有眼光都仲得

可能尷尬到叫吳幸美去問鈺琪有無興趣返tvb做

諗起都屌出聲

去墊住滅絕啦

唔好負皮住好尷尬架

外母政策

有無興趣嚟tvb拍返套劇

比返個正皮你

你tvb比唔比得起呀

芷若仙氣

我都表示同情正皮左

本身今年大把劇係賓穎擔正添 真係屌出聲

幸美：當時你做呢個角色有咩感受？如果可以畀你加一句對白落去，你會講咩？預備好未？一二三⋯⋯好多謝鈺琪接受我地嘅訪問，相信不久嘅將來，會有更多嘅機會亮相。咦！為倚天屠龍記唱廣東話片尾曲嘅hana即將開音樂會，到時佢會獻唱呢首代表之作，不如鈺琪講兩句恭喜說話，支持一下hana⋯⋯

做丁師姐、朱九真都嫌未夠格

點估到搞一大輪原來係用用首片尾宣傳hana

唔係啲fans 搵返出嚟，TVB未必有記錄

做被元兵虐待個班婦女就差唔多

做陽頂天老婆 俾帽個老公戴

無野食 仲尷尬

點解大家要笑佢
我日日都係咁

馬明做陽頂天都幾櫬 做武痴個feel

曼陀都靚過9成tvb花旦

落地獄

連登仔：全部整容臭g 寧願斷丁都唔屌

主要係武痴個種風格同教主既風彩似陽頂天

事實係成班屌地就有份

無可能嘅事
無討論空間

我捧佢捧佢番屋企

做叔算啦

背後無資本係咁架啦心酸

有我幫佢

班仔真係極尷尬
咁全部都柒點都要推一個出嚟話可愛嘅

做帽叔就差唔多

淋地有小小績 又四哥

巴同鍠真係唔會有人買唔到

宋厹個樣

要佢咁女漢子既性格要話啲仔可愛真係情何以堪

6月16號仲有場三班1800

全能到仆街都50萬鎊周薪啦

Lm等睇成檯合照

女圖

有條仔，唔係鈺琪嗰組，個髮型頭成個側面睇好似7字，過氣mk咁

佢而家仲未醉 仲識打格仔 不過陣間就唔知

post個b d屎

竟然開到2

果然63lv

特別生氣會掟野, 尖叫, 不開心會全部擺臉上

女人黎？

yessss

唔係男人嚟咩 ？

無呀

係咪....已經醉啦

似自貼

我以為有少少
係女黎

我都覺

點會自貼

以為係敏敏

女黎

你嚟㗎

嘩 去食個夜晚番黎又有自貼

你地個敏敏連都冇

走先

係禾做既

什麼女裝

著白色裙

好嘔心

什麼女裝
你地識咁識架

自貼全身吧

若黨都唔撐

無計 你著白色裙 好難幫你

（講笑）

似
應該係偽娘

點睇

個嘴同早幾日自貼嗰幅好似

白色裙pure嘛

我地好兄弟
你都唔撐我

認真咩

塊面好似嗰日橙色衫
仲有膚色同埋耳仔隻位都似男仔

女仔唔著裙著咩

扮

邊度兄弟

你係偽娘
我唔係

公屋妹會唔會係個tb

我都覺呀

貼冇格版先講野

女仔簡簡單單著短袖衫 黑色/藍色緊身褲 波鞋 已經無敵

屌! 相似吻合度100分%

Tb 定 bt
Po張全身咪一清二楚

點解你要貼埋...

有粒墨夠啦

係喎 有粒墨
你一定放大先睇到

應該用個痣字

邊駛放大

呢幅會唔會係公屋妹細個時嘅相
太恐怖了

邊忽恐怖
bb咁得意 咪亂up

佢可能唔係講個bb，係指成件事

好失望 原來若黨有d咁既妖怪

頂你-.-""""

頂你

打什麼

我屌 蘇有朋原本都夠靚仔 搞乜加下整到成個人妖咁

真係痴線 一陣佢哋揾你算帳就好笑

我著咩都無敵

有人上倚天po就ip都唔使check

你無波唔好著跌膊衫 好肉酸

咩女裝

來 同我做個朋友

公屋妹係咪偽娘嚟

好cute

冇追post

????

睇到尾果幾集敏敏真係玩曬
tvb 播埋死人鳩插曲 完全入唔到情緒

唔似咩?

好9 係咁影上黎仲要唔加密

@公屋妹 有無諗過做生殖器官轉移手術

可能本身已經係

有無諗過人地想唔想上連燈

who is lcy

我靚d

收到風我老死公廁妹咁著去人地婚禮

google搵到

你有波咩

著埋黑絲仲正

素質極低

無波得胸肌

show me

隨便影 咁高要求

變態

我唔係gay唔會被你睇 我只會被我女友睇

你終於識講變態

你呀 係你呀

我深潛先

屌你，影我做乜

睇錯老公廁妹

Hehe

心諗做乜鳩叫公廁妹做老公

做乜咁醜

乜柒老公

咩人諗咩野

妖怪

好驚

公屋妹你咁做何苦呀

佢想快啲爆post用若黨起名咋話

弟弟上水即刻抽水

佢有講咩

終於認喇咩你
你衣櫃仲收埋幾多件女裝

乜柒妖怪

想多了

阿婆你都唔放過

好多bra

知你要

叫人show胸肌
so gay

好慘 捧個碟都俾人擺上嚟

我愛少女

正皮不解釋

原來俾你睇嘅

我見咁多負皮 㩒一㩒正皮啫

你真識食

唔駛講咁多

佢係咁上下啦

又話正皮不解釋

冇追開，做咩職位？

若黨係咁上下

幫你哋洗洗眼

你覺唔覺自己講錯野

做幕後

25了

幫一幫你解圍 竟然跣我

你講句正評不解釋叫解圍咩

呢個算好

將個焦點focus落我到

我覺得大家要清洗下眼睛

依家佢咪如你所願囉

無呀 我都想有靚女

夜晚你有免費花生食 執到啦

你贏

新郎靚仔d定你靚女d

易服闢

咱們是若黨 邊有輸嬴

仲捉佢唔到 睇黎佢都唔想解釋了

靚女

啃咗一次 唔啃了

原來佢好呢味嘢

夠架啦夠圖了

繼續啃

對公屋妹好失望

謎底終於解開

cut 走隻宋狗仔啦

我都大過佢

驚你今晚無得打j

why

你黎啦 若黨

陰陽屎忽鬼

真心想打爆你地

hi 唔小心入咗嚟呢個post
請問第一同第三張相個女仔叫咩名？

你的偶像

想睇不悔對波圖

祝緒丹

唔配合我嘅

洗咩底

好我Google下 thx

屌 好撚大波

屌

？？

交圖來

頂我而家先見到上上上上上個留言嗰張相係阿嬸

新蛛黨

我要嘅係假膠啊rrrrrrrrr

有啲似張㬢雯

忠誠若黨

我要扮新人加入蛛黨
然後製造一個蛛黨好多人嘅假象
然後統一倚天post

你地係咪已經睇哂50集

不悔（小）

我冇醉 飲緊檸檬茶維他

癩蛤蟆想吃天鵝肉

名都唔改點扮

廣東話版網上齊唔齊50集
定要等tvb

但係你個名好易認

射死你

蛛黨有好多個勇者

小蛛兒d

...好啦

都有

btw

打爆我地?

好啦 有圖就留你一命

兩個個樣都好恐怖

屌 我睇完畫心師
我屌
個尾收得衰到同今次倚天差唔多
做乜整個咁嘅結局

係咪本身套劇唔係咁短又cut咗啲
搞到十足十今次倚天咁睇到一忽忽

好 下部睇返未央cut

咁耐都升唔到1 lv

不知不覺已124

卡等
死咗跌經係咁上下

［有圖］Do姐塊面已經走火入魔

屌你咩無忌弟弟

未見到佢真人 係唔會升lv嘅

係呀

唔多掂 似真膠

我對住幅圖笑咗好耐
所以想分享下

師兄早晚一次

講還講

做乜柒

放過我哋啦
好恐怖呀

收返埋啲異形圖啦

最左邊西面

放真異形圖都冇咁嬲

我覺得似呢個

玩具弟弟

食屎啦無忌弟弟

唔好po啦好嗎

真異形圖?
即係呢個?

寧願睇do姐
異形

利申寧願睇do姐

好啦

幾正

推走d on9圖先

好啦 啱啱先睇到
我收手

無忌弟弟搞屎棍
洗眼

sor 我望住呢幅圖 笑到停唔到

個頭有少少痛 我瞓先

祝祝陪我瞓覺

good night

唔想知呀
收返埋啦

祝你個夢境好似神曲咁

蛛兒代我講晚安

你人真好

我安全回家

嘻嘻

講起神曲
不如又學術介紹吓

妖，loop返啲post嚇撚死人咩

呢個學生妹真係好靚

你條褲中間做咩事

公屋妹過兩日就變咗性，效率咁快

Quote還quote
整走啲圖thx

弟弟負皮王當之無愧

想玩下條J

聽左我首死唔斷氣阿拉丁未

So gay

簡直侮辱咗首歌
好搵唔搵 搵佢

13億人有邊個唔識

成個POST D人都痴線GA
搵日捉9晒你地返青山

crazy

聽埋我講英文

尿黎

又玩屎尿屁

留下正評表達贊同

夜晚呢到好危險
早抖啦大家

飲多左姐

教主有病 捉佢

就咁睇都幾細

照好姐姐你睇法 大概幾細到？

Taxi Chan

自貼啦 姣姐姐

繼續飲

呢兩日推post速度太差

後面係菲林機？

隨時自拍

NO~~~~ OLYMPUSSS EM5 MK2

我超多自拍

得返痴線佬係到

HEY 傾返正經野先

我TOTAL WAR 仲係打緊D兵仔
但系統就話黃巾滅左同董卓死左
係唔係要重玩?

你自貼就快
信我

公屋妹好恐怖

邊有咁易

你地收皮

祝祝喺我隔離 唔太方便

POST合照

對住自己隨時影得

後生時應留多D倩影

玩成點

你POST 我POST

玩到一條J 收兩條J

Total war 喎

佢應該係由莖窄到落個頭 個頭會再幼啲

成個紙杯咁好奇怪

佢貼屎我又要貼咩

即係繡花針

UP乜=.=

今晚東張西望介紹倚天賣點,淨係話最美滅絕師太同最仙氣芷若，敏黨有咩感想？

係!

敏黨表示認同

到你

比面

公屋妹絕對最痴線嗰個

若黨都開始嫌棄啦

up緊你條JJ

你唔會夠我架FC鬥

又想飲到幾點

仲有3CANS, 可以飲到3點

錯晒呀

圖都俾大家掘得8899，今日又無野播

咁你除咗條褲再影 咁會易啲分析

你呢

佢地搞到若黨分化晒

走啦
我終極男神 希哥二世

又講JJ

都估到架啦
有晒心理準備咁負皮

Y？ 我個場AI曹操都俾袁紹追住屌 屌死咗

玩左兩個鐘退款

冇啦啦po條野上黎想點

咁你仲問?
擺明係博攞圖睇啦

WHY

我可能仲玩緊EASY 掛

知自己唔會有心機玩

Easy 真係易 Very hard 攻城我要自動 我手動會死勁多 d箭塔勁到乜咁

好多癲佬

呢到有冇小昭黨

我靚仔好多

試下NORMAL先
其實我仲未知隻GAME做緊咩

邊有POST條野上黎=.=

你一定係=.=

我呀

知唔知乜野叫條野-.-

你有咩唔明就問我

玩咗幾多年先

如果全部戰都手動，玩到唔知咩時候

細黨既野，唔駛咁招搖既

裸聊俾人勒索嗰啲咁

但正常 手動係損傷少過自動 不過Very hard 掉返轉 因為敵方箭塔太勁 我手動死得仲多人

第一次玩 玩到203 年

自動真係快好多

資源管理，遠交近攻

但你玩難少少 會有分別

我易果陣 玩到中後期有 6-8支滿編 同時攻幾城梗係自動輾壓啦

但難度提高成日要以少打多 就開始要手動

我同汁邊fd左 唔捨得背叛

所以想easy練下 玩緊乜
之後先normal

敏黨成員全體進場

請君入甕 只圍不攻

第3張高汁左喎

有樣野要提醒你 你去打人既話 攻到個城免稅一兩turn 就可以抽返隊兵打人

趕路開強行軍 加快腳程 要留意住軍事補給 唔滿或者好低既話 武將都會好易死

正皮吧

隻GAME真心複雜

蛛兒有冇黨架

但係你自QUOTE幾下係咪咩意思呢

LV63 勇者
但你見佢得63LV就知佢好弱

因為多咗一個
排返好啲

So tired

hi 啱啱換咗新髮型

歡迎加入蛛黨

啱阿

公共秩序有幾個不利因素

勢力支持 (你攻完城佢慢慢會趺,除非你屠城就可以洗走哂d人口,但係會減咸望)

人口過多 (有設施減下人口) 依個問題通常係發展到後期 個城好大先會出現
有位就起孔廟+基礎軍事設施鎮住佢

如果你開始肥 有幾支軍隊 糧食又穩定可以考慮 減稅

你哋1 lv都冇

今晚起不再三四五點睡了

早睡早起身體好

#有轉早更成員的趨勢喔

第三張幾搞笑

但自己都傷好多 無可能做到以少勝多

第1張髮尾係咪染左紫色？

若黨同蛛黨係聯盟嚟

我99LV 若黨

包圍網，你無得擴展

好難玩

999lv 變態黨

12點了!!!!
若黨話事

我太天真 好難統一天下

無糧係唔係焗退，無得搵人送糧？

我都笑撚死

好似係喎

手指拗出唔拗入

如果你踩入人地領土 軍事補給唔夠 佢每一turn會行得好慢 ,唔識補兵, 將領都會易d死 ,單挑會輸(好似係)除非你較強行軍模式 走返自己領土

我朋友玩雙Very Hard 鄭姜

你收皮啦
有我係度 若黨24小時運作!!!

最多其實係唔係3隊兵ONLY?

弓剋步 步剋盾 盾剋騎 騎剋弓
玩過AOE都識啦

UP乜

我AOE 好勁
但唔知點解玩佢 無咩耐性
想極速破城 出返版圖

一支兵 3個部曲 (每個部曲6隊兵) 18隊兵 3將 =滿編

威豬 玩total war 就係要呢啲

我都要練返手感先，控得好慢

太少了

咁你有錢可以供幾支滿編架嘛 你可以放三支滿編係同一戰場上

升天賦樹，可以加，我依家7隊

屌 有個八婆果頭被我打殘左 就求和 ,呢頭我走去偷大漢城佢又宣我

你理解錯左啦 (3/3) 即係3支滿編 我爆機果陣都有8支兵

根據劇情，仇家就真

你玩邊個人 你試下搶天子囉

我係敏黨+師太黨

創造營花絮, 好似冇播出過?

25

Civil War

劉b

出返去

美隊超靚仔= 若黨

收左趙雲未

所以我會埋伏弓兵去啲要點，行埋嚟就射鳩你，再追埋嚟就搵大隊後面包炒

美隊超靚仔

敏>若

公孫未死

即係丁師太 識玩

打死佢咪得囉

未 打緊咩大漢咋=.=

趙敏

若>>>>>>敏~~~ 你收皮

小朋友扭計

Iron man 同 美隊打 兩個都咁勁 多謝讚賞

敏黨只能専一愛敏

不論正派(迷敏)定邪派(淫敏)

因為冇人鍾意滅絕條八婆

係大陸夜晚，無雞叫真係好悶。好彩翻到牆上黎

陈钰琪航班 义乌成都 5.30成都杭州
鈺琪BB黎緊返成都

有咩分法令到朋友入敏黨好想比朋友知道佢既好

點解會有人鐘意滅絕條八婆

滅絕條八婆 無人鐘意

咁多派裏面
只有敏黨同若黨最疊馬
不期然諗起civil war

開電視睇

咁都知
係咪喺微博搵？

佢其實算keep得好
不過喺依套劇神憎鬼厭啫

海味明明好正

都唔知幾時出發

微博睇到

Iron man=敏黨=實力派
美隊=若黨=偶像派

有冇ching有我敏 sticker

Hulk=不悔黨=爆發力派/即討派

一日有幾多班 浙江返成都

即討時突然會爆好多人出嚟迷不悔
但套劇播完就即閃

都撚死佢 無情講

@深中琪毒ching

超話應該有好多 不過呢排無咩點睇

你先細路

就算下集死都冇情講

始終唔係主流

只有一時的爆發力力

但即討時啲人會癲過敏若兩黨

即討時

原來一日有得一班機, 21:20起飛

蛛黨用黑寡婦定雷神做代表好

仲有無忌弟弟個代表我都諗好了

如花黨

超話應該唔比POST依D

黑寡婦

你先出名丑計

梗係黑寡婦啦

等我諗諗

雖然我想用雷神
不過都係尊重返蛛黨代表

微博search陳鈺琪, 有人賣明星行蹤會post出黎r生意

我係

[size=6]黑寡婦=蛛黨=孤獨一人 （大部份時間）

你懂的

Seems nice
But I will represent 蛛黨 in a more positive way to show it advantage

一陣交貨

Also無忌弟弟都係

若黨會包容的

= 結局無份

+1

講CA3一定要講Vision team kill War machine邊位敏黨搞到另外個敏黨殘廢

yukee心諗：頂你個肺班傻仔真係on99

想嘔

soul stone

下！？首歌係創造營原創架？

顧掂自己先 中場就黎要出飲水啦

碧咸型到

我一直以為佢地係翻唱其他歌手嘅歌

約基嗰球都有功架

痴線 咸爺打足成埸斬波勁撚到
而家班廢柴有3成都夠用
最尾仲要埋齋

一9樣

邊位巴打

睇緊 the greatest show

笑左我都打緊lol

岩岩先追哂成套

前期好鐘意周芷若 真心係好鐘意 惹人憐憫

去到中後好鐘意趙敏個種為左愛咩都做 同張無忌互動個度真係好正

可唔可以入哂2黨 (我全都要)

周芷若個種岩岩入世未深 楚楚可憐個樣真係好正

後來魔化個度佢又做得好好

我都啱啱先玩完

係咪銀牌場
利申年半無打

再一年

L.Saha成個黑盧咁款
以前winning成日用佢

邁向125

sick ball吖清
我若宇宙第一吖

敏敏特穆爾唔好打LOL住啦
返黎開左新POST先啦

推

1001

997

999